枕邊人瞓教扯鼻鼾兼磨牙

各位巴絲有冇呢D經驗？有時真係想一巴打落佢個死人面度
大家有冇大絕KO滋擾睡眠星人？

一巴打撚醒佢然後扮瞓
分手啦

磨牙既話，佢工作係咪好大壓力。或者腸有寄生蟲。
鼻鼾就睇下佢係咪過肥定廋？

咁大個人仲有蟲？

點解唔得？